唔訓既你 依家做緊咩野?

hello

點解今晚得我一個嘅

仲有我

其他人呢

召喚緊
等等

諗緊打唔打丁好

好

打

畢蛇

沖完涼

我未沖

Hello

hi all

哈佬

啱啱聽到呢道

利申 好撚憎煙味

一睇個封面就知道係一呼一吸慢慢嚟

山大好撚正
Bmw就一時時

鐘意條女

少何食煙又覺得好正路嘅女
好想睇live

突然間諗起呢句
鍾意醉嘅感覺定係酒嘅味道

Go

係鍾意成班人食完玩得放嘅傾得放
一條友就係醉

佢又唔搞
人又唔喺香港

Qq

我鍾意兩個人stoned
之後拖住手仔

有丁

不要再說了
自言自語咗幾個月
更何況女

要訓啦，聽日上堂

無啦而家 仲多咗對波添

咁入嚟做乜
一係喺度吹通頂聽日走堂

我就嚟成年了

咁少頭髮
成日覺得手腳咁幼會屌斷

想試撈麵炒飯，之前試過杯麵炒飯都食得過下

快啲快啲快啲減

收皮啦你都返學啦

我成世了 如果我中武肺死q咗就一生了

間唔中又會諗起
返學好攰好辛苦

邊有咁容易死

咁多要求㗎你 寧願瘦得滯都好過肥得濟

好過冇得諗
失學失業仲辛苦

某程度上係一種痛苦
但係真係好辛苦好大壓力
無啦啦冇乜嘢做變到勁多嘢做

我阿媽之前整過

邊有咁多瘦底大波
Baby fat可接受

講緊咩？就訓 聽日返工

有冇睇上面俾無口罩牙叔抄牌啊罰你睇多次

冇睇

痛苦都係存在緊呢個世界嘅感覺，好過已經冇感覺
睇化到連自己都驚
冇壓力，冇進步

打緊飛機

一點打到依家

炒得好係唔差
利申 嗰陣stoned

咁又係
我某程度上想見到自己變得更好
就係為咗忘記之前嗰個自己 忘記咗令我好唔開心嗰個人

我真絲 我瘦底大波

冇差嘅佢，冇好嘅你

都唔知係咪真係整定

冇圖冇真相，唔要火柴人

#20-22睇完就為我默哀啦

我話你會冇事

咁我又唔係好信整定呢啲嘢，係有幾鍾意有幾愛啫

可能係我自己唔鍾意 個口感好奇怪

而家覺得真係冇嘢係永久

樓主做完功課未

點炒先
我係倒哂啲湯
炒麵
整碎
炒到一啲湯都冇，勁乾身
加飯
加蛋
加xo
完

我嚟

好細個己經同自己講除非同係諗結婚，如果唔係既話唔會講forever
嗰三個字都唔想成日掛係嘴邊

不了，臭閪嚟

如果之後14日內有咩冬瓜豆腐會喺到講聲㗎啦

老母整的 唔知點整 佢煮嘢不嬲都麻麻 可能揾個正常廚藝嘅人煮我會覺得ok

屌
煮煮下先法國唔記得煲飯

速蛇
差唔多
做埋份report就收工

米能癲

點解

晚安

咁建議同老母隊完草先煮飯

慘

七日先得一次
係要用盡佢

冇一個公主係正常閪

真㗎 我住喺迪士尼㗎

D餸凍晒

睇緊lihkg

你好

佢唔肯嫁俾啱啱識嘅男人 公主入面算正常㗎啦

新人留名大家好

同我隊

叮返熱

隊完由-50變-100啊

要自貼架

Ig用唔到嘅

想我貼邊到

Hello 巴打

唔信，笑都笑飽

我都係

封網了

厹mode

掛住一個唔應該掛住既人

又死ser？我仲以為係我問題

Mel巴

咁唔好掛了

你點知係我

不要愛我 小心愛錯

Hugo1991

真係好煩惱

屌原來紅眼睛嚟

Reported
連仔都知

不愛，只是掛

唉聽朝返七 我一點鐘就上左床
明明琴晚放十點應該好攰
訓極都訓唔著

笑飽就算啦 笑完再去煮真係咪搞我

俾你發洩係我到 屌我幾句啦

做得樓主
點都有返d gun兩

唔掛就唔煩

樓主，其實你係咪波台果班on9仔黎

Gg 俾次機會

準備俾人屌鳥

我同你講下笑，你估我真係屌你咩

我係新人

集中營見

當一個人變成習慣，就要戒了

唔係啦
果班假膠得太勁
唔係好接受到

同你玩左兩日
可能就係今日唔屌 搞到我訓唔著

波台有無正常人其實

我諗你習慣左我既存在，你仆街啦

而家訓 驚轉頭唔知醒
轉頭出去買個早餐算

想睇你枝gun

波台係正常人扮痴線佬
Cctai係痴線佬扮正常人
所以你話啦

不了
Me左膠
支持禁槍

真
仲要成粒鐘車

佢地成日ching前ching後

我朝思暮想

岩呀ching

唔好諗太多啦

有兩個實習同學仔住我果區
返工放工都車我返屋企

畢ching

ig用得返了

囡囡s?
可食用

勞ching

五個ac係威嘅

用得返啦
科勞我 我係kc.213

琴晚有個大波妹問我開唔開房 但我reject左 懷疑緊自己係gay

鬼妹 有男朋友架啦
我當同學仔

不過今水d同學仔都幾好
約左佢地完左lockdown 黎我屋企chill
然後煮飯佢地食

係
Ip都唔洗check

Chill
Mel ching know play

幾大先

我全部都好正氣 冇做傷天害理既事

24kg

34e 着住件低胸露埋條溝咁問我去唔去 我軟撚左 係咩事

Me sick ball
佢地玩得仲癲過我 唔只掂草

點解你知人地34e

佢講

過程先係最重要

其實冇圖好難傾

好多人唔叫雞成世無可能食到34e
你真係走寶

畢哥哥食唔少大波妹啦

其實都唔知堅定流 我冇經驗 但睇得多av我估佢有 加埋街上其他男人嘅目光 我估堅嘅

樓主幾多功課做
食咗飯未

大佬唔好咁痴線

毒撚一個
普通女都見唔到啦

怕咩
佢唔會入黎睇架啦

師兄係咪微波奴？對大波妹無興趣？
利申：我微波控，中意ab cup

每個禮拜2份
但有份難到仆街
食左

佢話佢未試過有男人咁樣reject佢

好難相信你係毒撚

ab cup都好大wo...

晚晚準時開post仲唔係毒撚

我微肥仔波

Ching識玩
等佢更加注意你

咁咩先唔叫大

我自己對奶都大過a

我有女果陣都係24上連登
利申：勁耐沒女

肥仔波唔岩

最主要想分享食物既喜悅

微波先正...我寧願要a cup都唔要大波妹

無啦 佢好似嬲左 佢話我令佢自信心受挫 我連水都冇抽

微波同男人有咩分別

屌
個樣勁似email電子雞撚嗰條佬咁

你試過微波未先？未試過好難同你講

對唔住囉

我其實唔差
唯一缺點就係太靚仔

玩自己對奶就試過

利申 青

若然我冇估錯 閣下一定係盲嘅

絲打微波？

青頭有34e唔去馬？你一定係基了

no offence 但冇波嘅女人其實着衫都係唔好睇

對

no offence 青頭識撚欣賞微波妹

屌佢反乜撚嘢送中，又會食金拱門

我好中意你

有女果陣

呢個真係我黎
自貼左又唔鐘意我

仲要明知佢想採青

澳洲妹幾正
Mel巴就好

佢係反送終 唔係反送中

佢想要你主動返姐
既然你係gay既就由佢啦

畢哥哥係咪扮A0

但好似出街款嘅恤衫咁，大波妹着勁唔啱feel

話時話d大波妹真係好中意食青頭

Offence but no offence

認真，大波妹著衫勁撚肉酸

多謝

咁你仲想典
有佢主導埋

你係Mel喎，人地係香港

唔係...

點解唔見我遇到

時裝鋪啲假人有幾多個係冇波

受溝未，我見到大波妹唔會望

實有機會既
不過大波真係唔好玩，微波正好多

啱啱科勞咗 用返你自己嗰個廚房啦

人點解要比情慾驅動

佢咪係...

又玩鳩毒撚

問下D哲學家

佢大咩？

我唔係大波
大肚腩就有我份

食過幾件大波妹後，都係覺得微波最好
微波先比到幸福感覺我

好記得佢講過冇波都唔知男人對手可以搵咩晾

咁係咪a先

No offence 但做有波嘅女人其實好煩

唔係

佢呢d大波既唔會明架啦

係
巴打黎

屌你
仲係度曬命

拿...d大波又晒命
都話左微波最好

我碌嘢大下話

唔係ab就唔係微波，你呃我感情

咁你寧願平定大波

唔緊要，不嬲假設網上無女人

有b嘅

無咩特別講真
真心微波好好多，佢地會好努力令你開心，大波妹淨係識質對波過黎比你洗面

減埋個肚咪a

咁我地有計傾

a仲正

13哥你都上連登？

人生贏家路蛇....
毒撚唔敢出聲

我一早比人起過底貼埋相，我唔係13哥

冇計傾同啲唔扑嘢嘅男人先有計傾

我食果d大波妹件件超過170磅

啱啱返左去

米癲拉

果D仲未識講野..

屌咁係你未食過瘦底大波啫

如果你唔想，我可以唔扑野

咁我都唔信依個世界有咁多瘦底大波

多謝科勞
唔鐘意我新廚房？啱啱出左條煎牛扒片
可以支持下

又一位人生贏家

我一失眠就癲架啦

聽日有咩do

真係有

出左去買早餐
有兩條友5點係條街到 拎住個結他唱歌

食過又同你講
廢事比人串我人生贏家咋

要去幼稚園搵至得

咪屈 我青

我要搵唔扑嘢嘅仔仔

有實有既
但唔多

你唔講都已經係贏家

其實瘦底大波試一次就夠
都係微波好

55

返工囉

大波 可以自己揸下

咦，我係喎

係wo今日先星期5
成日以為今日星期6

誠實咪好

自己渣會有癮？我渣春袋無feel

搵鬼信

我都覺微波好 有得揀我都想微波

dlllm 有心串我

試下信？我同你有73.58%夾

所以點解我咁憎大波妹
同二世祖一樣，離晒地

拒絕左個offer之後我仲同佢講唔好成日玩 小心出事

大波著衫唔靚真係事實黎

Ig無得負皮 牛扒望落去唔係幾好食

人地轉個頭已經比人渣緊對奶啦

講完都覺得自己傻鳩 青頭學人講耶穌

去join佢哋

點計出嚟

好耐冇見

岩岩交完功課...
以為可以放下假...
咁姐係聽日要上堂...
睇下幾點先..

100% - 26.42%

溝左條仔未

無癮㗎 純粹軟綿綿咁幾好揸

我吖我吖

真
唔好阻住阿姐採青

好似我咁有歷練既男人，先有資格講微波>大波

扮晒野搵個藉口溝女姐，唔好深究

嗰26.42%點嚟

我六天工作添啊，我都未出聲

收皮我fdzone 咗佢

100% - 73.58%

真男人返6日濕濕碎

聽d大波既講，佢地話見到男朋友對眼發晒光會好有成就感

details

冇丁的巴

妖

畢哥幾幽默

屌，我寧願唔做真男人

no hey0.....

下，咁都好自豪好有成就感...
咁啫係條仔淨係鐘意佢個身唔係鐘意佢個人啦

你唔明架啦ching

呢度你主場，我邊敢

去泰國切左

抵你，你一定成日恰鳩微波

冇分依D野

其實溝得大波妹既男人有邊個唔係中意佢對波
女女自己都很清楚的啦..

呢度有女我都讓你溝先

我唔知個故仔講到邊

又俾你估到

咁易識到女既屌

no hey0...

我要識啲唔用下面諗嘢嘅仔仔

都估到架啦，我個ex又係咁，成日話無c唔算女人
根本大既就係心地差

其實唔難啦，留tg個post 大把

我唔做呢d野

食乜呀
係關it嘅功課？

好多都...

巴打
呢班學生加錢聽日去台東+花蓮
後日就返台北

我咪就係係呢個post識我上面講嗰條友囉

寫左洋蔥雞柳同烚左生菜黎食
冇錯 就死

我無玩過呢d
我毒到疊埋心水單身算架啦
自己知自己事

台灣巴
渣左咁多日你頂唔頂得順架
雖然佢地聽落幾好人

下？

牙路

留tg等女搵

雞柳
功課加油，實搞得掂

打錯字
煮左洋蔥雞柳
唔係寫左
差唔多submit得
之後做下一份

無吹水，真係條件差，廢事狂食檸檬

大波=心地差？

唔信...
咁好急才
睇野又咁通透
實溝死女

條件差真係廢事累人

我話係，你駁我？

你啲尿黃咋嘛

啲功課唔會多到要用假日做掛
如果放假又有咩做

但認同女人冇波真係唔得 屌男人唔好？

做左份難野
剩底果D應該OK既
放假想搭車周圍去
趁依家搭巴士唔洗錢

我真人講野有鄉音同口吃

係啊..
我ex同我講我如果唔娶大陸妹一定單身一世
我又駁佢唔到

驚咩
上網+tg已經溝到啦

底褲都黃㗎

無波先正，你識咩

一傾電話就露撚晒底....

冇意見

仲有人傾電話既咩
我電話plan 2000分鐘長期0

冇波係缺陷

點解唔洗錢？

d女仔好中意傾
我同之前兩個都係由煲電話粥開始熟

你食過大波妹未？大波妹仲多缺陷

因為武肺關係
司機位果度門唔會開
乘客只可以係後面上車
所以直頭唔洗錢

冇女傾呀

食過
有咩缺陷

頂到呀
佢地好多時都係11-12點先起步
冇上一家咁痴線睇日出
班學生算識做 又有交帶架啦
我同佢地daul咗要每日俾錢
咁佢地都俾到 咁我都冇咁擔心

屌你個個都係贏家黎....
針先

你食韓妹

我都沒

啲巴士係咪有兩節三道門

咁幾好wo
可以訓飽先開車
後生好多都易話為既
陪多一日就收工了

咁係因為你食得唔夠大

波台有邊個未食過正女
佢再扮就假

如果係bending果隻就係
細部d既就前後2門

me唔蒲波台的...

你食幾大

email級數

畢頭扮毒 暗地裡食幾多

但你食過正女

牙路食過hitomi咁大嘅?

係呀
後生家庭仲好做
但如果車bb就唔可以揸咁快

食過DEF

食家

咁又無，但大波妹一定係心地差

黎到唔係講食
連識都識唔到人

啲svenska 學成點

但渣幾快其實有冇條件
例如坐車果班有冇指定
定通常都冇所謂

唔錯
但聽local講都係跟唔到
快到唔知講乜

唔好上連登
熄wifi data再試下訓

咩都比你食過晒
不過c最好 完美

我多數早瞓就會5-6點醒
再醒返好易唔知醒返工

其實b都得
但我中意肉地，b既話個身型好怪

唔好諗野啦
有咩訓醒先諗

你阻人搵食算咩意思

肉地正

其實有女就得

此post唔是用來搵食的

係咪太醒瞓？
我好易醒一醒再瞓返就會昏迷遲到

逼自己唔諗

陣間實會好眼瞓
而家去返工啦

起碼唔好chok 黎chok去

寧缺勿濫

咁早

睇緊youtube 啲人玩bungee jump

我入黎溝女only ¯\_(ツ)_/¯

Mk

我快你地2個鐘
呢邊6點了

好撚想玩

Join咗男人唱歌未 唱完精精啲

都好早wor

加油
坐車訓下先

咁睇你手車定唔定

正

一路行一路rap緊

入黎9C

我就算頂既
係起步比較大腳油

返7點呀

瑞典人：hej!ällbfhhghuopååjllhffg
樓主：
睇字同聽人講真係兩回事嚟

咁最多都係綠燈果下

我都係 人生Bucket list之一

我會
個同學仔車我 費事佢揸車但我訓教

算撚數啦，網上無女人的

真
去超市買野都ok
至少唔係文盲
但去到收銀果陣第一句一定係sorry?

咁唔得了
返工先訓
收工同澳妹chill

札醒然後瞓唔返

又真....又歡迎你

比著我應該日日遲到

趁仲有膽玩一定要去

我淨係識nein nein nein

屈G到

真呀。覺得人生真係乜都要試

實習黎 遲到應該比人屌

好靚

你諗太多

跳個下唔知係點架呢

奶奶奶奶奶奶奶奶奶

直情炒啦

咁澳仔

好靚 好想去旅行

呢張好d 冇野遮住

上網睇咗話好似會有人生走馬燈出嚟。會回顧自己一生咁 不過我仲未試過，唔知有冇咁誇張。

樓主比現金定卡
Btw我信樓主你會學得掂嘅！

之前聽過一個笑話
我上了一個德國女孩，不知為什麼我一路上她，她一路講自己的歲數

個天好美

靚撚到

黎啦黎啦
我想返香港

死前一刻咁
好想快d去試

現金啦
卡蝕個rate都蝕死
希望快d搞到銀行戶口
匯定d錢過黎
多謝速仔

返嚟要隔離 我仲返緊學
旅行有排都未有得去

銀行户口係咪有嗰啲personal number先開得

唔明，求解釋

冇錯
我上個月一去到第2日已經去左搞
等左成個月都未有
等佢救命呀屌

唔知

德文既no係nein
讀音同nine一樣
即係佢強姦緊個9歲細路女

你知唔知一般要搞幾耐？

China Joe嚟

joe哥話9歲算老